# Chinese (Traditional) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-01 17:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-08 06:07+0000\n"
"Last-Translator: chuanru <roe081499roe@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/wizarr/app/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: app/admin.py:166
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密碼不正確。"

#: app/admin.py:169
msgid "Username must be between 3 and 15 characters."
msgstr "用户名稱必須在3-15 個字元之間。"

#: app/admin.py:172
msgid "Password must be between 3 and 40 characters."
msgstr "密碼必須在3到40個字元之間。"

#: app/admin.py:200
msgid "You must select at least one library."
msgstr "您必須至少選擇一個媒體庫。"

#: app/admin.py:279
msgid "It is likely that your token does not work."
msgstr "您的 token 很可能不起作用。"

#: app/admin.py:281
msgid "Unable to connect to your Plex server. See Logs for more information."
msgstr "無法連線至 Plex 伺服器。有關詳細訊息，請參閱 Log 檔。"

#: app/admin.py:290
msgid "Unable to connect to your Jellyfin server."
msgstr "無法連線到你的Jellyfin伺服器。"

#: app/admin.py:394 app/admin.py:398
msgid "Invalid Username or Password"
msgstr "使用者名稱或密碼錯誤"

#: app/templates/admin.html:5
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: app/templates/admin.html:30
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: app/templates/admin.html:35
msgid "Invitations"
msgstr "邀請"

#: app/templates/admin.html:40
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: app/templates/admin.html:45
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app/templates/invalid-invite.html:16
#, fuzzy
msgid "Invalid Invitation"
msgstr "邀請"

#: app/templates/login.html:18
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/templates/login.html:23 app/templates/register_admin.html:23
#: app/templates/welcome-jellyfin.html:30
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: app/templates/login.html:29 app/templates/register_admin.html:29
#: app/templates/welcome-jellyfin.html:47
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/templates/login.html:41
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: app/templates/login.html:46
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: app/templates/register_admin.html:18
msgid "Setup Wizarr"
msgstr "設定 Wizarr"

#: app/templates/register_admin.html:35
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: app/templates/register_admin.html:41 app/templates/welcome-jellyfin.html:72
msgid "Create an account"
msgstr "建立一個帳號"

#: app/templates/settings.html:9
msgid "Server Settings"
msgstr "伺服器設定"

#: app/templates/settings.html:27
msgid ""
"Server Display\n"
"                Name"
msgstr ""
"伺服器\n"
"              名稱"

#: app/templates/settings.html:35
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: app/templates/settings.html:48
#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:29
msgid "Server URL"
msgstr "伺服器網址"

#: app/templates/settings.html:54
msgid ""
"Server\n"
"                Token / API Key"
msgstr ""
"伺服器\n"
"              Token / API Key"

#: app/templates/settings.html:63
#, fuzzy
msgid "Redirect URL (optional)"
msgstr "(可選)"

#: app/templates/settings.html:64
msgid ""
"This is the URL that will be used to redirect users to your server. If you "
"leave this blank, the server URL will be used."
msgstr "這是將用於將用戶重定向到您的服務器的 URL。如果將此字段留空，將使用服務器 URL。"

#: app/templates/settings.html:74
msgid ""
"Server\n"
"                Libraries"
msgstr ""
"伺服器\n"
"                媒體庫"

#: app/templates/admin/invite.html:127 app/templates/settings.html:77
msgid "Scan For Libraries"
msgstr "掃描媒體庫"

#: app/templates/settings.html:86
#, fuzzy
msgid ""
"Request\n"
"                Server"
msgstr ""
"Discord\n"
"                伺服器ID"

#: app/templates/settings.html:100
#, fuzzy
msgid ""
"Request\n"
"                Server URL"
msgstr ""
"Discord\n"
"                伺服器ID"

#: app/templates/settings.html:110
#, fuzzy
msgid ""
"Request\n"
"                Server API Key"
msgstr ""
"Discord\n"
"                伺服器ID"

#: app/templates/settings.html:118
msgid ""
"Discord\n"
"                Server ID"
msgstr ""
"Discord\n"
"                伺服器ID"

#: app/templates/settings.html:126
#, fuzzy
msgid ""
"Discord\n"
"                Widget"
msgstr ""
"Discord\n"
"                伺服器ID"

#: app/templates/settings.html:134
msgid ""
"Custom\n"
"                HTML"
msgstr ""
"自定義\n"
"                HTML"

#: app/templates/settings.html:142
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/templates/user-plex-login.html:7 app/templates/user-plex-login.html:14
#: app/templates/welcome-jellyfin.html:7
#: app/templates/welcome-jellyfin.html:14
#, python-format
msgid "You've been invited to join the %(name)s server!"
msgstr "您已經被邀請加入 %(name)s 伺服器！"

#: app/templates/user-plex-login.html:23
msgid "Join the Plex Server"
msgstr "加入 Plex 伺服器"

#: app/templates/tables/global-users.html:19
#: app/templates/tables/invite_table.html:4
#: app/templates/user-plex-login.html:29 app/templates/user-plex-login.html:40
msgid "Invite Code"
msgstr "邀請代碼"

#: app/templates/user-plex-login.html:45
msgid "Oops!"
msgstr "哎呀！"

#: app/templates/user-plex-login.html:52
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: app/templates/users.html:5
msgid "Invite User"
msgstr "邀請使用者"

#: app/templates/welcome-jellyfin.html:22
msgid "Set up Account"
msgstr "設定帳戶"

#: app/templates/welcome-jellyfin.html:38
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: app/templates/welcome-jellyfin.html:55
msgid ""
"Confirm\n"
"                                password"
msgstr ""
"確認\n"
"                                密碼"

#: app/templates/welcome-jellyfin.html:63
msgid ""
"Invite\n"
"                                Code"
msgstr ""
"邀請\n"
"                                代碼"

#: app/templates/admin/invite.html:16
msgid "Attention!"
msgstr "注意！"

#: app/templates/admin/invite.html:17
msgid "Update available. Click here."
msgstr "有可用的更新。請點擊此處。"

#: app/templates/admin/invite.html:32
msgid "Quick Invite"
msgstr "快速邀請"

#: app/templates/admin/invite.html:38
msgid "Invite user"
msgstr "邀請使用者"

#: app/templates/admin/invite.html:44
msgid "Invite Code String"
msgstr "邀請代碼"

#: app/templates/admin/invite.html:44
msgid "(optional)"
msgstr "(可選)"

#: app/templates/admin/invite.html:51
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: app/templates/admin/invite.html:54
#, fuzzy
msgid "1 Day"
msgstr "1天"

#: app/templates/admin/invite.html:55
#, fuzzy
msgid "1 Week"
msgstr "一週"

#: app/templates/admin/invite.html:56
#, fuzzy
msgid "1 Month"
msgstr "一個月"

#: app/templates/admin/invite.html:57
#, fuzzy
msgid "6 Months"
msgstr "一個月"

#: app/templates/admin/invite.html:58
msgid "1 Year"
msgstr "1年"

#: app/templates/admin/invite.html:59
#: app/templates/tables/invite_table.html:48
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: app/templates/admin/invite.html:64
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: app/templates/admin/invite.html:72
msgid "Unlimited Usages"
msgstr "無限制使用"

#: app/templates/admin/invite.html:80
#, fuzzy
msgid "Invite to Plex Home"
msgstr "邀請代碼"

#: app/templates/admin/invite.html:89 app/templates/admin/invite.html:101
#: app/templates/tables/invite_table.html:13
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: app/templates/admin/invite.html:89
msgid "(in days)"
msgstr "(以天為單位)"

#: app/templates/admin/invite.html:97
msgid "Show Information"
msgstr "顯示資訊"

#: app/templates/admin/invite.html:102
msgid ""
"When set, invited user(s) will be removed from the Plex server after a\n"
"                                        number of\n"
"                                        days. (1-999)"
msgstr ""
"當設定時，被邀請的使用者將在以下情况下被從 Plex 伺服器上删除\n"
"                                        用戶數\n"
"                                        天候從 Plex 伺服器上删除。(1-999)"

#: app/templates/admin/invite.html:118
#: app/templates/tables/invite_table.html:11
#, fuzzy
msgid "Allow Downloads"
msgstr "下載"

#: app/templates/admin/invite.html:124
msgid ""
"Specific\n"
"                                Libraries"
msgstr ""
"特定\n"
"                                媒體庫"

#: app/templates/admin/invite.html:136
msgid "Create Invitation"
msgstr "建立邀請"

#: app/templates/admin/invite.html:143
msgid "Successfully generated an Invitation!"
msgstr "已成功產生邀請！"

#: app/templates/admin/invite.html:148
msgid "Link has been copied to clipboard!"
msgstr "邀請連結以複製到剪貼簿！"

#: app/templates/admin/invite.html:157
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/admin/invite.html:163
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: app/templates/admin/notifications.html:11
msgid "Notification Agents"
msgstr "通知代理"

#: app/templates/admin/notifications.html:27
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "預設"

#: app/templates/admin/notifications.html:37
#, fuzzy
msgid "Create Agent"
msgstr "建立一個帳號"

#: app/templates/admin/user.html:44
msgid "User Configuration"
msgstr "使用者設置"

#: app/templates/admin/user.html:90
msgid "User Policy"
msgstr "使用者政策"

#: app/templates/error/401.html:20
msgid "Permission denied."
msgstr "權限不足。"

#: app/templates/error/401.html:23
msgid "You are attempting to do something you shouldn't be doing..."
msgstr "您嘗試做一些你不該做的事..."

#: app/templates/error/404.html:19
msgid "Something's missing."
msgstr "有些東西不見了。"

#: app/templates/error/404.html:21
msgid "Sorry, we can't find that page. It doesn't seem to exist!"
msgstr "抱歉，我們找不到該頁面。 它似乎不存在！"

#: app/templates/error/500.html:19
msgid "Internal Server Error."
msgstr "内部伺服器錯誤。"

#: app/templates/error/500.html:21
msgid " Something has gone wrong. Please try again later."
msgstr " 出了點問題。請稍後在試。"

#: app/templates/modals/create-notification-agent.html:31
msgid "New Agent"
msgstr "新代理"

#: app/templates/modals/create-notification-agent.html:61
#, fuzzy
msgid ""
"Username\n"
"                                (optional)"
msgstr ""
"邀請\n"
"                                代碼"

#: app/templates/modals/create-notification-agent.html:66
#, fuzzy
msgid "Password (optional)"
msgstr "(可選)"

#: app/templates/modals/create-notification-agent.html:72
#, fuzzy
msgid "User Key"
msgstr "使用者政策"

#: app/templates/modals/create-notification-agent.html:76
msgid "API Token"
msgstr "API令牌"

#: app/templates/modals/create-notification-agent.html:81
#, fuzzy
msgid ""
"Agent\n"
"                                URL"
msgstr ""
"邀請\n"
"                                代碼"

#: app/templates/modals/create-notification-agent.html:92
msgid "Test & Create Agent"
msgstr "測試和創建代理"

#: app/templates/modals/create-notification-agent.html:96
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/tables/global-users.html:13
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: app/templates/tables/global-users.html:16
#: app/templates/tables/invite_table.html:7
msgid "Expires"
msgstr "到期"

#: app/templates/tables/global-users.html:22
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: app/templates/tables/invite_table.html:5
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: app/templates/tables/invite_table.html:6
msgid "Created"
msgstr "建立"

#: app/templates/tables/invite_table.html:8
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: app/templates/tables/invite_table.html:9
msgid "Libraries"
msgstr "媒體庫"

#: app/templates/tables/invite_table.html:22
msgid "Available"
msgstr "允許的"

#: app/templates/tables/invite_table.html:35
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: app/templates/tables/invite_table.html:73
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: app/templates/wizard/requests.html:4
msgid "Automatic Media Requests"
msgstr "自動媒體請求"

#: app/templates/wizard/requests.html:9
msgid ""
"We are excited to offer you a wide selection of media to choose from. If you're having trouble finding\n"
"    something you like, don't worry! We have a user-friendly request system that can automatically search for the\n"
"    media you're looking for. "
msgstr ""
"我們很高興為您提供多種媒體供您選擇。 如果您找不到自己喜歡的東西，請不要擔心！\n"
"    我們有一個使用者優化的請求系統，\n"
"    可以自動搜索您正在尋找的媒體。 "

#: app/templates/wizard/requests.html:23
msgid "Request any available Movie or TV Show"
msgstr "請求任何可用的電影或電視節目"

#: app/templates/wizard/requests.html:33
msgid ""
"Requested media will be automatically downloaded and added to the library "
"(if available)"
msgstr "要求的媒體將自動下載并添加到媒體庫中（如果可用的話）"

#: app/templates/wizard/requests.html:43
msgid "If enabled, receive notifications"
msgstr "如果可用，接收通知"

#: app/templates/wizard/requests.html:50
msgid "Check it Out"
msgstr "檢查"

#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:3
msgid ""
"Join & Download Jellyfin\n"
"            for this device"
msgstr ""
"加入並下載 Jellyfin\n"
"            提供給此裝置"

#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:8
msgid ""
"Great news! You now have access to our server's media collection. Let's make sure you know how to use\n"
"        it with Jellyfin."
msgstr ""
"好消息！你現在可以訪問我們伺服器的媒體收藏\n"
"        讓我們確保您知道如何在 Jellyfin 上使用它。"

#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:12
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Jellyfin for this "
"device."
msgstr "計畫在此裝置上觀看電影？下载此裝置的 Jellyfin。"

#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:18
msgid ""
"If you don't wish to Download the App feel free to use Jellyfin in your "
"devices web browser, just click \"Next\"."
msgstr "如果您不想下載應用程序，請隨時在設備的網絡瀏覽器中使用 Jellyfin，只需單擊“下一步”。"

#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:24
#, fuzzy
msgid "Show Server URL"
msgstr "伺服器網址"

#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:37
#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:137
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:51
#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:68
#: app/templates/wizard/jellyfin/tips.html:25
msgid "Open Jellyfin"
msgstr "打開 Jellyfin"

#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:85
#, fuzzy
msgid "Other Download"
msgstr "下載"

#: app/templates/wizard/jellyfin/download.html:134
msgid "Copied!"
msgstr "複製了！"

#: app/templates/wizard/jellyfin/tips.html:4
msgid "Eh, So, What is Jellyfin exactly?"
msgstr "嗯，那麼，Jellyfin 到底是什麼？"

#: app/templates/wizard/jellyfin/tips.html:7
msgid ""
"Jellyfin is a platform that lets you stream all your favorite movies, TV shows, and music in one place.\n"
"        It's like having your own personal movie theater right at your fingertips! Think of it as a digital library of\n"
"        your favorite content that you can access from anywhere, on any device - your phone, tablet, laptop, smart TV,\n"
"        you name it."
msgstr ""
"Jellyfin 是一個平台，可讓您在一個地方流式傳輸所有喜愛的電影、電視節目和音樂。\n"
"        這就像觸手可及的私人電影院！ 把它想象成一个包含您最喜爱内容的數位媒體庫，\n"
"        您可以從任何地方在任何設備上瀏覽您最喜愛的內容\n"
"        （您的手機、平板電腦、筆記型電腦、智慧電視）。"

#: app/templates/wizard/jellyfin/tips.html:13
#: app/templates/wizard/plex/tips.html:12
msgid "Right, so how do I watch stuff?"
msgstr "對，那我該如何觀看？"

#: app/templates/wizard/jellyfin/tips.html:16
msgid ""
"It couldn't be simpler! Jellyfin is available on a wide variety of devices including laptops, tablets,\n"
"        smartphones, and TVs. All you need to do is download the Jellyfin app on your device, sign in with your account,\n"
"        and\n"
"        you're ready to start streaming your media. It's that easy!"
msgstr ""
"再簡單不過了！Jellyfin 適用於多種設備，包括筆記型電腦、平板電腦、智慧手機和電視。\n"
"        您需要做的就是在您的設備上下載 Jellyfin 應用程序，使用您的帳戶登錄，\n"
"        然後\n"
"        您就可以開始串流媒體了。 就這麼簡單！"

#: app/templates/wizard/plex/download.html:3
msgid ""
"Join & Download Plex\n"
"            for this device"
msgstr ""
"加入並下載 Plex\n"
"            提供給此裝置"

#: app/templates/wizard/plex/download.html:8
msgid ""
"Great news! You now have access to our server's media collection. Let's make sure you know how to use\n"
"        it with Plex."
msgstr ""
"好消息！你現在可以訪問我們伺服器的媒體收藏\n"
"        讓我們確保您知道如何在 Plex 上使用它。"

#: app/templates/wizard/plex/download.html:11
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Plex for this device."
msgstr "計畫在此裝置上觀看電影？下载此裝置的 Plex。"

#: app/templates/wizard/plex/download.html:14
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:4
msgid "Eh, So, What is Plex exactly?"
msgstr "嗯，那麼，Plex到底是什麼？"

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:7
msgid ""
"Great question! Plex is a software that allows individuals to share their media collections with others. If\n"
"    you've received this invitation, it means someone wants to share their library with you. With Plex, you'll have\n"
"    access to all of the movies, TV shows, music, and photos that are stored on their server. Enjoy!"
msgstr ""
"好問題！ Plex 是一種允許個人與他人共享媒體收藏的程式。\n"
"    如果您收到此邀請，則表示有人想與您共享他們的媒體庫。\n"
"    使用 Plex，您可以瀏覽存儲在其伺服器上的所有電影、電視節目、音樂和照片。 享受愉快！"

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:15
msgid ""
"It couldn't be simpler! Plex is available on a wide variety of devices including laptops, tablets,\n"
"    smartphones, and TVs. All you need to do is download the Plex app on your device, sign in with your account, and\n"
"    you're ready to start streaming your media. It's that easy!"
msgstr ""
"再簡單不過了！ Plex 適用於多種設備，包括筆記型電腦、平板電腦、智慧手機和電視。\n"
"    您需要做的就是在您的設備上下載 Plex 應用程序，使用您的帳戶登錄，\n"
"    然後您就可以開始串流媒體了。 就這麼簡單！"

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:20
msgid "How can I make sure to have the best experience?"
msgstr "我怎樣才能確保擁有最好的體驗？"

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:23
msgid ""
"Because Plex is a free service, they promote their own content before the awesome content your friend is now\n"
"    sharing with you - they also, by default, play content at a lower quality. "
msgstr ""
"因為 Plex 是一項免費服務，所以他們會在您朋友現在的精彩內容之前宣傳自己的內容\n"
"    與您分享 - 默認情況下，他們還以較低質量播放內容。 "

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:26
msgid "No need to worry though, this can be easily resolved"
msgstr "不過不用擔心，這很容易解決"

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:26
msgid ""
"We highly\n"
"      recommend you to go through those steps first!"
msgstr ""
"我們強烈建議\n"
"      您先完成這些步驟！"

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:33
msgid "Configure Plex in your browser"
msgstr "在瀏覽器中設置 Plex"

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:58
msgid "Configure Plex's app on your computer, mobile device or TV"
msgstr "在您的電腦、移動裝置或電視上設置 Plex 的應用程式"

#: app/templates/wizard/plex/tips.html:86
msgid "Open Plex"
msgstr "打開 Plex"

#~ msgid "Change Server Settings"
#~ msgstr "更改伺服器設定"

#~ msgid "Invite Used"
#~ msgstr "邀請使用者"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "使用者"

#~ msgid "Home User"
#~ msgstr "家庭使用者"

#~ msgid ""
#~ "Request\n"
#~ "                instance (Ombi, Overseerr...) URL"
#~ msgstr ""
#~ "要求\n"
#~ "                實例 (Ombi, Overseerr...)"

#~ msgid "Ombi API Key (Only used for user import currently.)"
#~ msgstr "Ombi API Key (僅用於使用者導入)"
